Mevrouw Ferrars, zich niet bewust van het feit dat ze Elinors werk waren, in het bijzonder gevraagd om te kijken naar hen; en nadat ze een bevredigend getuigenis van Lady ontvangen hadden Middletons goedkeuring, Fanny presenteerde ze aan haar moeder, haar tegelijkertijd oplettend informeren dat ze klaar waren door Miss Dashwood.
